0buildTech=mvn
build_agent_label=build-pod
buildContainerName=mvn3jdk8
buildCmd=mvn package -Dmaven.test.skip
testCmd=mvn test
uploadCmd=mvn deploy -Dmaven.test.skip
nexusIQ=INTL_CA_ONLINEPKG_PRISM
nexusIqSvcAccount=onlinePkgDefaultServiceAccount
mvnSettingsXML=onlinePackagingMVNSettings
enableSonar=false
enableNexusIQ=false
kanikoTimeout=1000
scanImage=true
# npe gcr details (mandatory).
gcrProjectId=can-sre-tools-npe-c3ee


#fortify options Refer: https://confluence.equifax.com/display/EOA/Fortify+Pipeline+2.X+Documentation
# REQUIRED
fortifyAppId=125203
fortifyJiraProject=OLP
fortifyUsername=niran.v
fortifyPatCredentials=onlinePkgFortifyPatCredentials
fortifySdlcStatusType=development
fortifyReleaseName=master
fortifyMicroserviceName=online-packaging-logging
fortifyEnableBugtrackerJob=false
fortifySrcExclude=target/surefire-reports/**
fortifyLangLevel=1.8

# enable auto deployments to npe environment
appDeploy=true
npeDeployJobPath=SRE/npe/dev/online-packaging-logging/v2

# Parameter that allows you to set the agent to use for auto-deployment jobs. Used from 20.08.6 (Optional)
deployAgentLabel=npe-deploy-pod

# Parameter that allows you to set the branch to auto-deploy from. Used from 20.08.6 (Optional)
deployBranchName=master